let questions = [
	{
		question: 'Circula no aplicativo WhatsApp um vídeo gravado por uma mesária durante a votação em uma seção eleitoral, onde ele vota duas vezes?',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
	{
		question: 'Vídeo postado nas redes sociais mostra um eleitor do município de Vargeão (SC) alegando que, ao votar para o cargo de presidente, a foto de outra candidata aparecia na tela da urna eletrônica. ',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
	{
		question: 'Circula nas redes sociais vídeo em que um cidadão demonstra que na seção eleitoral 158, localizada no município de Confresa, em Mato Grosso, todos os votos registrados no 2º turno foram para apenas um candidato.',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 0
	},
	{
		question: 'A urna eletrônica é vulnerável a ataques externos pela internet',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
	{
		question: 'O projeto da urna eletrônica brasileira é do Tribunal Superior Eleitoral. A urna começou a ser desenvolvida em 1995',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',

		],
		answer: 0
	},
	{
		question: 'Somente um grupo restrito de servidores e de colaboradores do TSE tem acesso ao repositório de código-fonte e está autorizado a fazer modificações no software da urna.',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 0
	},
	{
		question: 'Softwares maliciosos podem ser inseridos na urna eletrônica',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
	{
		question: 'O código-fonte do software de votação não é aberto à comunidade',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
	{
		question: 'A Justiça Eleitoral utiliza o que há de mais moderno em termos de segurança da informação. A urna tem mais de 30 barreiras digitais a serem vencidas para se conseguir efetuar qualquer alteração.',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 0
	},
	{
		question: 'Um vídeo gravado por homem que afirma ter obtido um resultado diferente do pleito presidencial ganhou visibilidade na internet. Baseado em dados divulgados pela imprensa, ele soma os percentuais de votos obtidos pelas candidaturas em todas as regiões brasileiras, divide o número por cinco e afirma que o candidato derrotado teria vencido a disputa com 51,6%.',
		options: [
			'FATO',
			'FAKE',
		],
		answer: 1
	},
];